嘩原來開個post就有黑警接管，千其唔好開SellHK post

咁搞法Sell HK點做生意